突發 費sir出院

Legendary former Manchester United boss Sir Alex Ferguson has reportedly left hospital less than a month after suffering a brain haemorrhage.

The Scot, 76, has returned home to be looked after by his family, according to The Sun.

And Fergie is apparently confident of taking up his seat in the Old Trafford directors' box for the start of next season.

A source told The Sun Fergie is 'back on his feet' and that the prognosis for his health is 'extremely promising'.

Fergie was placed in an induced coma last month at Salford Royal Hospital after suffering the brain haemorrhage.

His son Darren, manager of Doncaster Rovers, lost 1-0 to Wigan while Sir Alex was in theatre, without their boss on the touchline.

Fergie's first words after coming round were reportedly: "How did Doncaster get on?"

Sir Alex became Manchester United boss in November 1986 and went on to write his name in football folklore as one of the most successful managers in history.

He oversaw 1,500 games as Red Devils boss, presiding over 895 wins.

Fergie led United to 13 Premier League titles, five FA Cups, four League Cups and two Champions League crowns.

有冇變到sir run run 同何紅生咁樣？

屌你